Disgustin Otaku收左皮

平時睇動畫直播都係用呢個網睇,前兩日上去睇見公告話俾人告所以要關站

除左ameba.tv睇果啲之外有冇其他網可以睇動畫直播,唔想上鬥魚睇

abema先啱

買iSakura